新加坡又贏 再添354人確診 累計破49000例

（中央社新加坡23日綜合外電報導）新加坡衛生部今天通報，境內新增354人確診感染武漢肺炎，其中絕大多數仍是住在外勞宿舍的移工；全國累計確診總數達4萬9098例。新加坡連續3天單日新增確診人數都破300人。

2019冠狀病毒疾病（COVID-19，俗稱武漢肺炎）疫情仍肆虐全球。新加坡衛生部下午指出，新增的8起社區病例，其中4人為新加坡公民或永久居民，其餘4人是持有工作簽證者。

另外，衛生部表示，今天新增的5起境外移入案例都在入境後接到「居家通知」，並進行隔離。

新加坡先前爆發移工宿舍大規模群聚感染，隨後政府大量對移工進行病毒篩檢，因此4月初以來星國每天新增確診病例幾乎都維持數百例。近來新加坡疫情趨穩，過去一週的單日新增確診人數大多介於200多至300多人之間。

衛生部指出，近來新增的社區病例持續下降，從先前平均每天新增13起，降至過去一週平均每天9起。感染源不明的社區病例也從先前平均每天8起，減為過去一週平均每天5起。

根據新加坡衛生部數據，昨天又有211人康復出院或離開社區隔離設施，目前累計已有4萬4795人痊癒，約占總確診人數的91%。目前病故人數維持27人。

49000

收皮啦
睇下社區幾多先啦

嘻嘻

Monkey see, Monkey die

原本仲係我地笑人地
而家俾個撚頭柒婆搞到反超前

近來新增的社區病例持續下降，從先前平均每天新增13起，降至過去一週平均每天9起。感染源不明的社區病例也從先前平均每天8起，減為過去一週平均每天5起。

睇清楚先笑人啦

外勞確診就唔係確診咩

新加坡其實主要係爆居住環境極差的外勞宿舍

其實班外勞最後應該死曬係集中營入面

新加坡死亡人數唔過30

請停止恥笑monkey國, 柒婆加持下，香港支回力鏢越來越近。

人地一日驗幾多先...

唔驗咪冇case 囉

Push

monkey 當班外傭唔係人

下月應該檢測完所有宿舍外勞

新加坡係民三幾個月日日都新增幾百單確診喎

咁就唔算確診？
同大陸話冇病徵就冇確診有咩分別？

點追呀